觀塘要搵定黃絲街坊back up

觀塘要搵定黃絲街坊back up

pish

大大力推